有50000 likes 個「作者」有野講

好撚臭串，但係啲問題都要諗

先承認
後商討

變左港獨，國際真係唔理你

想輸就提港獨

玩城邦的話可以用中國違反合約精神做藉口幫香港，監察中國係香港實行真自治，亦都有藉口介入
玩獨立就無左依個藉口，君不見新疆西藏都係口講幾句就算